有無巴絲打發完幾場夢大病咗

想出黎發夢都唔得，係咪有咩陰謀要阻止我？
利:幾個fd都發完夢病緊

真係，唔得就抖抖，星期日一定要泥

病緊，太耐冇覺好訓，抵抗力差好易病

又攰抖唔夠 又落雨又出汗
頂左成個星期先病算係咁
我都岩岩先睇完醫生

發夢夢見好大煙
喊得好犀利
醒咗幾日都好頭痛
求解夢

我都病左...喉嚨勁痛

日日又熱,又累，又激動，好易病

大病緊

你太緊張啦

放～鬆～～～

放～鬆～～～

放鬆鬆鬆鬆～～～～～～

乖，冇事㗎啦。

捱咗幾日病都開站幫民陣谷人數之後成班對住人數打丁話贏晒，不了。

頭痛瞓得好差
好易痛醒

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

我
聽日出去睇醫生
每日仲發惡夢 訓唔安食唔落

病左都可以係網絡上幫手
最緊要休息好

好耐無試過病到咁犀利

係發夢發到哮喘發作

喊到已經唔識停
特別係望住烈士個日

我都有排係咁
唔好迫自己瞓
你係入睡到但睡眠質素差？

係

突然之間咁大體力消耗,身體吃不消係正常,各位要保持身體健康先可以繼續發夢

放鬆
真係頂唔順就做一日廢老乜都唔好理先
抖夠又一條好漢

去買花茶、熱牛奶或者蜜糖飲
安神

唔好鬆懈
喉嚨痛好容易變發炎再發燒
唔好再講嘢
飲蜜糖水
三餐準時食

點樣啊？

連登有愛 多謝絲打

要訓返夠本！

頭痛個腦會好實好重
唔好用咁多電話
迫自己出街
9行都得
去空曠嘅地方
聽下風聲雀仔聲
用下手手腳腳
個人有郁會瞓得好啲

加油

點啊？

依家點？

點病法？

感冒 就嚟好返

放鬆
發夢炸
冇事！

人係向前望
場仗仲未完
香港仲需要你

唔好忍
喊返一場勁嘅
有幾勁得幾勁
之後我哋咬緊牙關
繼續努力

加油！

仲咳緊，又流鼻水，聽日返工理撚得你死。

Take care
香港需要你

睇醫生
如果再拖
遲d又要上街你上唔到
你甘心咩

小心啦
我5年前發完夢病左成個禮拜

個問題根本唔係上唔上街，而係大家都唔識玩政治。依家有二百萬人上街，但大家連贏輸都唔識分咁點玩落去。

知道！

身體緊要啊ching
我就係69前病到已家但琴日都出左去
黎緊聽日去睇第3次醫生

重感冒，咳到講野都痛 出哂成身汗幾次沖咗幾次熱水涼都無用仲諗住今日出去留守，聽日都未必得了

尋日出一出去 聲都無埋

都病緊

真
和理非非真係好難搞
但偏偏係最大族群
水能載舟 亦能覆舟
要點搞掂佢哋
用民意同正苦玩唔係咁易

你點病法啊
個醫生掂唔掂㗎
定你休息唔夠

有冇關節痛/企唔穩？

我69發完夢之後病到依家

正常
覺得啲聲如洪鐘帶人嗌嘅人同自己係唔同物種

感冒緊係有呢啲啦 不過好咗啲了

琴日加埋今日 腰痛腳痛 企係到都訓得著
大家繼續加油 我要抖抖先啦

咩夢？點病？

發夢遊行
可能太多人太熱太焗發燒

唔敢睇公立.....去左睇私家, 係咁出冷汗, 發冷

我驚你變發燒炸
我上次就係咁
做返日廢人乜都唔好理
聽朝起身重獲新生

長遠一定要建立自己的大台，短期可以起多幾個小台中和返大台聲音。

腰痛真係好攞命

琴日m到行到冇咗條腰

就係因為睇住部手機啲資訊先會病啫 一有事就會想出黎

真 每日一瞓醒就開連登睇有無咩大事發生

一字記之曰：瞓

發夢由8號病到今日

邊度瞓到

敏感發作好丑樣

一路keep住低燒唔退
本身自己由細到大都身體差容易病
好彩就係永遠都係我放假先黎病

痴線 小心身體好無

其實發燒就應該冇事嘅
你幾多度？
不過如果你肯定只係發燒都唔洗睇
睇下屋企有冇退燒藥
冇就搵人買
都係休息最重要
行少趟或者仲好

多謝你 香港人好有愛

食煙食到出疹咩事
呢幾日著拖鞋波鞋啦
頭痛啱啱都有講
去空曠地方9行
聽下風聲雀聲
吸收陽光空氣和水就會發生光合作用
個頭就會

巴打

係
今次係因為議題大家有共識要反先團結
唔係因為大台做得好

我都係呀 雙重攻擊

越係嚴峻形勢先越要沈著冷靜
依家病成咁你都識話出唔到去
乜都做唔到嘅話即刻知發生咩事都冇用啦
不如養精蓄銳快手病完佢好過
我哋要你個人啊

雖然我都係

點病？

有冇睇醫生？
驚你唔係咁簡單喎
內出血嗰啲就⋯⋯

食藥，抖下

呢樣真係好撚乞人憎
我都係藥煲
夠唔夠瞓？

日日訓足9個鐘以上

依家兩隻腳瓜log都好痛

生左粒眼挑針小事但麻煩
義士們小心身體呀

你自己有冇覺得唔舒服？

要點搞㗎

見到連登仔啲鳩post真係唔病都激到病。

係，一定
除左體力上，心情都好大影響
連丁都唔想打

辛苦大家

放心大把人屌9佢哋
可能都係派膠

開始一feel到喉嚨痛痛地都心知不妙都第2日仆去睇醫生
點知吃哂d藥都未好未再睇囉點知d到而家都未病好

早幾日睇咗 應該無事啩

熱敷好煩，敷果陣冇得碌手機

快啲休息 補充番體力再作戰呀

同絲打傾完開心返啲，今朝真係谷到爆。

你會唔會食純咗啲藥

醫生話冇嘢？
咁唔好諗住喇，好返件事完咗就正時正經去做個body check 安心啲

聽都覺得痛

好小事
一兩日應該就好
你都take care

病要好最緊要心境開朗
不過今次最大收穫都係宇宙大和解
對於日後再有事要團結出手有積極作用

發夢食果d椒同煙、義士傷亡更痛，呢啲小毛病算係乜

大家要養精蓄銳，繼續抗爭！

唔知喎唉我只係知道諗起d醫藥費個心滴緊血

又岀去又夜返 第二日又返工又chur weekend又再岀去冇得抖

多謝你你好好人呢個post個個留言你都覆

共勉之

如果藥對你冇用嘅話我覺得你可以由得佢
畀返d時間自己休息
食多d嘢好過

打下亅宣泄下

You are not alone!
成個香港同你一齊捱
就快到尾㗎啦
Hang in there bro

我呢d藥煲又跑唔郁又身子弱出去只會做負累
所以除咗後勤嘢真係乜都做唔到

佢一個林鄭成功嚴重影響港人性生活
係咪抵屌先

個人好無力，physical /mental都係

去私院睇啦 無員工醫療咩

正常的
大家都係
就好似喺一片黑暗中摸索出口一樣
唔知點行先啱又不得不行

所以我哋陪你一齊行

大家都係

我都冇做野那來員工醫療
好在屋企人有買醫療保但今時今日次次去睇藥費都一定過保額
利申 垃圾大學生一名

我都好眼瞓

多謝你，我知一切都會過的

買得細唔怪得人 我都係fd幫我搞 每月300only 無乜點理
利:今次唔敢去私院

有冇絲打已經壓力大到排卵期出血
一直以嚟都正常
但呢單野開始搞到生理上都差埋

叫做好過冇咁囉

過咗呢次之後搵過第二個搞搞佢啦 免費住私院好撚正

發夢夢見食埋今次d藥就會好
祝我夢境成真仲好過喇

啱啱去睇完醫生良心醫生收平我 話佢出錢支持 真有愛 keep住出緊汗

唉
大家都加油喇早日康復

感冒 流鼻水 很攰